HK01 : 月底至七月初將召開另一次會議，付諸表決通過馬上實施！！！

【被問會否7月前通過港區國安法 譚耀宗：未收到通知】

全國人大常委會明日起一連三日在北京開會，全國人大常委譚耀宗表示，暫時不清楚會否討論「港區國安法」，但公開的議程未有提及，他不清楚會否增加有關議程，到北京後才會知道，亦難以評估增加議程的機會，因為須由人大委員長會議決定。

對於人大法工委指年度立法工作計劃，增加了「加快制定香港維護國安的相關法律」，譚耀宗在機場出發往北京前表示，法工委首先要提供條例草案，有需要就盡快開會或者加開會議，但暫時不清楚有關情況，只知道法工委應該積極和全力做好有關工作。

被問到是否有機會在本月底再開會，或者在7月前通過法例，譚耀宗表示，至今未收到正式通知。

#香港電台 #港台電視31 #港台電視32 #十點半新聞天地 #港區國安法

譚耀宗都係應聲蟲，只不過係佢有份審議法例。事實上嘅係呢一刻可能上邊真係未有指示，所以佢答唔清楚情況。 而未必係連登仔所講嘅笠水

HK01 17/6 :

港人備受關注的「港版國安法」最遲於7月初通過並實施。全國人大早前通過訂立「港版國安法」，並交由人大常委會制定草案內容，綜合多個渠道消息指，明日（18日）至周六（20日）的人大常委會會議上，會講解「港版國安法」的徵詢意見程序，而月底會召開另一次會議，正式審議「國版國安法」，最遲7月初便會付諸表決通過，並且馬上在香港實施。

綜合不同渠道消息指，月底的人大常委會會議將啟動審議「港版國安法」程序，但由於草案細節現時仍未曝光，故尚有不少變數，政界相信，即使未能在本月完成立法，料最遲於7月初也會順利通過，並根據《基本法》第 18 條列入《基本法》附件三內，即日由行政長官宣布在香港實施。

即係下個星期就係關鍵

超希望今晚瞓着後一擘大眼就係下星期

睇下到時仲有冇人投反對

夾定㗎啦老細～

要扮下民主架

人哋夠話中國有多個政黨，少年，你太年輕了

真接出英文版比美國佬睇啦

快D啦好唔好
我希望支那唔好退縮

快啦 等制裁

快啦

今次真係全民支持立法 最積極就係連登仔 俾豬隊友累到天琦大獲了 出番黎都可能40歲

應該7月1前啦
支那咁撚要面子

In 01 we trust

北京而家咁健康，會唔會派維尼去沒有沒有沒有就算

縮沙正契弟

71會有一波衝突